屌你老母，邊d傻鳩話除取消初三賽馬都係鬼。

講果d傻鳩，我話取消你班傻鳩雙量得唔撚得先?

初三冇馬跑 香港暴動都似 唔該講野之前用下個腦

所以咪話取消初三跑馬果班都無撚腦啦一，不如話一個月唔畀d蝗㴝香港好過啦。

反而我想睇下班港豬點暴動 本身冇意見

支持取消初三賽馬

班廢老算鳩算啦。

一早叫膠波條柒頭派錢啦。

死撚左果d廢老都唔會贊成啦on9。

係架車死唔去個班都唔肯啦

廢老邏輯，停賽馬即係攪亂香港，反中亂港。

屌你老母阿婆印花關我鳩事咩，集中屌柒班奶共狗好過啦。

LIHKG @ Android

d蝗死㴝香港成日投訴香港人服務差然後屈錢，但點解港豬死上大陸玩唔投訴蝗服務差屈鳩番蝗d錢?

LIHKG @ Android

笑呂麗搖唔報警班傻鳩死撚哂呀？

LIHKG @ Android

五毛狗關愛鳩又推我貼，死番去同你老闆碌撚含撚啦五毛狗。

初三賽馬有咩咁重要

香港人傳統㴝，連初三跑馬都守唔住，香港無架啦。

要求加追悼金多寶

捨得收皮未啊屌你老母

我想睇下馬撚暴動

好難，班廢老食屎狗，食慣屎架。

五毛狗關愛鳩，你真係好撚多分身，做五毛狗真係好撚多資源，食屎啦五毛狗關愛鳩及其所有分身。

過年前block埋呢件五毛狗關愛鳩座。

block 關愛鳩座

哈哈哈，取消初二煙火。

咪撚攪跑馬呀屌你老母。

泛民打手未來撚

五毛狗關愛鳩，我block柒左你啦，推乜鳩呀?死返去同你老闆碌撚含撚啦。

每次出親屌蝗貼，五毛狗關愛鳩都會1分鍾內死出㴝護蝗。

想問樓主
究竟係毓撚打手 定係 五毛狗 呀
撈埋一齊

why not both?

扮未來人扮到痴左

我都想知我係毓民打手定五毛

你扮海軍總司令？

原來毓民係五毛
噉泛民肯定係軍委

唔好取消埋初三跑馬呀

到班廢老佔中

煙花革命家跑馬革命?

廢老發惡啦。

馬照跑 舞照跳 大愛撚繼續叫